有無人突然登入唔到迪卡儂

網上登入唔到 直情話無我呢個ac email
去返手機app 原本keep住登入緊 無啦啦話同步問題要再登入
撳完就同我講連線錯誤
「抱歉，我們的手機應用程序不適用於你所在的地區！」